突發 本人懷疑被偷拍！！！

岩岩坐地鐵時有幾個00後令開閃光燈影我， 應該怎算

開閃光燈影返佢

啤佢，同走開。

上連登問連登仔應該怎算

男影女=犯法

咁我咪入哂鏡

正在問！

性別歧視

如果你啤佢 佢都照影, 你就要行過去追問佢: 請問你係咪偷影我?
至少減低佢影你既動作 同表示你既不滿

唔理你男定女, 要離開佢既範圍,唔洗怕

一陣比人放上utube 呀

有冇懷疑過係咪我黎

睇下tumblr d變態page有冇你囉

你唔係00後啦

你又知嘅?

屌左伯母，唔年輕

只可惜我屌唔到你老母

除褲露出巨龍拋窒佢

閹狗

你老母死撚左丫嘛

有繼母